/_
TASK 1
const URI = "https://ajax.test-danit.com/api/swapi/";
Запросить у пользователя номер планеты из киновселенной Star Wars. Вывести все
данные планеты на страницу.
Проверять вводимый номер планеты на существование в диапазоне.
_/ /_
TASK 2
const URI = "https://ajax.test-danit.com/api/swapi/";
Запросить у пользователя имя героя из киновселенной Star Wars. Вывести на
страницу все данные про родную планету героя.
Проверять вводимое имя на существование.
_/
